+++
pub_date = "2017-05-20T02:40:39+09:00"
mod_date = "2017-05-20T02:40:39+09:00"
title = "Guideline"
description = "Guideline"
+++
<div class="content">
<h1>World Fantasy Organizationへようこそ！</h1>
World Fantasy Organizationはイラストの赤ペン添削に特化したウェブサイトです。

<h3>無料ですか？</h3>
<p>はい。</p>

<h3>会員登録は必要ですか？</h3>
<p>いいえ。</p>

<h3>私は12歳ですが、このサイトを使えますか？</h3>
<p>いいえ。13歳（欧州連合の場合は16歳）以上である必要があります。</p>

<h3>アートワークを投稿してもいいですか？</h3>
<p>はい。ただし、第三者によるアートワークの修正を許諾してください。</p>

<h3>フィードバックを投稿してもいいですか？</h3>
<p>はい。</p>

<h3>フォームで入力した内容は、全てウェブサイトに公開されますか？</h3>
<p>いいえ。メールアドレスは公開されません。</p>

<h3>メールアドレスは何に使用しますか？</h3>
<p>投稿の編集と削除に使用します。</p>

<h3>名前は何に使用しますか？</h3>
<p>タグ機能で使います。</p>

<h3>同じ名前の人が複数いるとどうなりますか？</h3>
<p>全て同一人物とみなされます。</p>

<h3>自分の投稿を編集、削除できますか？</h3>
<p>はい。投稿時に入力したメールアドレスを使用して、team@wfo.howまで問い合わせてください。</p>

<h3>私の投稿にフィードバックがある状態で私の投稿を削除するとどうなりますか？</h3>
<p>あなたの投稿のみ削除されます。フィードバックは削除されません。</p>

<h3>投稿した画像の著作権は？</h3>
<p>あなたのものです。</p>

<h3>フィードバックされません</h3>
<p>気長に待ちましょう。</p>

<h3>投稿がウェブサイトに反映されません</h3>
<p>投稿から10分後に反映されます。</p>

<h3>10分待ちました</h3>
<p>不適切と判断されたコンテンツは反映されません。</p>

<h3>私の投稿が見当たりません</h3>
<p>何か問題が発生した場合、投稿を一時的に非表示または削除することがあります。</p>

<h3>IPアドレスを記録していますか？</h3>
<p>はい。</p>
</div>